左耳入面有bb彈既聲音

今朝訓醒喺床度玩手機，側住一邊咁玩，左耳向下，個頭郁左一下發現左耳有類似BB彈既聲音（裝一粒珠喺鐵盒入面搖既聲），之後我搖多幾下頭，都係有咁既聲。
上網好似搵唔到相似案例

小學畢業未

可能有甲由走左入入面

蜘蛛仔係入面

蜘蛛仔破蛋而出

因為入面真係有BB彈

耳屎黎，放隻滾糞蟲入去，佢會幫你碌出黎

下世小心啲

左耳懷孕了

有昆蟲係入面 住村試過

會爬入你個腦繁殖之後啜哂你啲腦漿

認真似入咗昆蟲

耳屎黎
細個試過，之後無啦啦跌左粒黑色勁大舊出黎

有好大機會係耳屎，驚就睇醫生

耳屎波黎

請檢查春袋

試過係work,上次放兩隻先得